［文宣做嘢］黑警地獄單程票

手足好波
請善用不推文模式

p牌推唔到
呢期文宣真心弱咗

另推廁所文宣：

屌你老母 痾尿見到啲咁嘅野

輕輕一推畀多啲手足睇到